[求救] 無力感好重 開始想放棄 有無人教下我可以點

對唔住，要放一放負，講下噚晚嘅夢境

好多好多負能量 希望大家睇完可以救下我

唔好灰，
同路人，
71 見

上嚟r同路人
好多人都單機

利申尋日發夢r人

7月1日我陪您
你記住「習得式無助」係共產黨嘅手段
你要比呢個極權政府更加堅強堅持

我明，我明吖
好似我哋無論做幾多嘢都唔會有人理咁
但係巴打，you are not alone
我哋除咗繼續抗爭爭取就只有繼續抗爭爭取
係長期戰嚟，係會消磨意志同耐性同毅力㗎
攰係無罪冇錯㗎！
去唞吓～
唞唞唔緊要㗎！唞唞先唔代表係Coward
我哋會等你，我哋一齊慢慢爭取
你係有我哋㗎巴打我哋係一齊行緊㗎
7.1再見

加油
天琦都講過「黎明前嘅黑暗係至撚黑暗嘅」，千祈唔好絕望
抗爭嘅路一定係長，香港仲好需要你
大家一齊撐住

1/7見

唔識r

留低tg話搵隊友
一堆堆衝過嚟

以依家既民智 / 民意，我相信依埸仗唔係打幾個月既事，大家加油啦。其實對比五年前已經醒左好多，共產黨一日未仆街，黎緊依27兵仲有排捱，有排抗爭。

樓主加油！
好多同路人陪你1/7見架

又多一個手足⋯⋯對唔住我崩潰

如果覺得自己無力感太重
嘗試下抽一抽離
會舒服好多

放心，香港仲有希望同時間

好正常嫁，我地以前從來冇人面對過呢樣野，就好似新手村村民一開波就要打魔王咁，但係我地勝在有大家，唔好唔開心啦

生活同抗爭要平衡，做返一d你自己熟悉嘅野，攞返自己嘅節奏，唔駛心急

記住自己呢一刻嘅無奈，為左未來可以做到更多為目標而努力

我地71見啦

同路人
71見

諗緊71 Gel個咩頭出去

學captain America咁,個盾爆晒都要繼續打落去！唔好再有輕生呢啲諗法

就算最壞打算變香港市, 我地呢班清醒既人更加要生存, 等d小學畢業廢老死哂, 我地要生仔教佢良知, 是非黑白

我地個個都犧牲哂香港就得番新香港人同廢老

明呀巴打！每個愛香港嘅人都會明，you are not alone！我想同你講～我地每一個都咁重要，你係我地嘅手足！唔好以死相諫，你要知道我地面對緊嘅係極權閪共產政府，佢地唔鳩重視人命架屌！好好休息下，我地7.1見好冇？

放心我唔會俾自己死但真係好灰。。。

唔好放棄
7.1 帶好gear早上見
革命之路好長
好多手足陪你行

仲有好多人同你一樣架! 唔好放棄

睇開啲，抗爭並不是一個月半個月就得